nigga WHO譚德塞如果中咗武肺，佢會肺係黑色定白色？

黑人所以繼續黑色
不用分那麼細，都係白色

終於有機會做白人 (個肺

紅色

灰色

係紅色

武哂氣色

rainbow